DSE死左中文可以點

中文2 真係唔想repeat…
想讀旅遊可以點

hd/asso

Ive

asso/hd

高清/阿蘇

死者蘇生

能大歡迎你

後門入大學

總知點都唔好retake

死左中文自資都應該唔收
其實你幾分?一係asso 囉

死埋右

讀旅遊想做咩？

我加埋有12，驚 asso gpa唔夠又升唔到

真理

雙修
不過要注意時間分配

補kris lau

識貨
retake可以順便補埋yy lam, 保你數學5**

我中文有補都死左
真心驚 有錢一早出左去讀啦。

真係入到去就預左要努力
想直入就得外國大學唔理你中文成績
frd上年報sunderlxxd hk話旅遊ok
其他就唔知

retake / asso /社會大學

冇錢：retake/asso
有錢：出國讀foundation升大學

你唔係死中文 你係死晒

死乜撚中文姐，比個中文5**你都未必讀到大學啦

外國讀囉

其實你唔係死左中文 係全部都死哂

個分數又真係唔應該repeat
repeat都好難追